不是示威完就算 深夜佔領所為何事 可向不知情人這樣答

過後還會上班，過後還會上學，有甚麼好抗爭？這是一幅解釋得很好的圖──免於恐懼的自由。很簡單能解釋給不知道的人，甚至中國來港新舊移民。對每一個曾在中國居住或旅行的人：在大陸，你叫打倒共產黨都不敢，叫結束共產黨統治都不敢，現在就是要阻止這件事發生在香港。